各區醫院急症室被自稱來自武漢嘅人逼爆，我有一個想法

屌你中國唔夠打就派個人落嚟散播病毒玩攬炒
成班大陸傻閪臨封城前走難咁跑晒嚟香港
個個講到自己幾撚愛國，國家醫療設備有幾先進
有事咪又係要落嚟靠香港
成班都自打嘴巴
愛國就留返喺武漢一齊抗疫啦
睇下03年沙士香港做得幾耐好，根本杜絕後患唔比病毒傳播出境
而家班仆街自己食野味食出個禍就要全球陪葬仲要周圍飛

既然而家都成班大陸喱喺晒醫院等死
而醫護人員又唔敢罷工怕累到自己當值嘅同事
我建議不如我地好心啲減輕前線醫護人員嘅壓力
一班人賀一賀班等死嘅大陸喱
到時啲低級狗又要比白衫狗派去守住醫院
警隊一定會亂到七彩
何況佢地自己都已經有人出事

當然我地都要做好安全措施
以免啲大陸喱臨死前都要手足一齊攬炒
齊齊杜絕武漢肺炎

光復香港
時代革命

依家啲醫護就好似高空工作唔著安全帶，入地盤唔著安全鞋，入火場唔著黃金戰衣
為左個光環連基本安全都唔理，醫管局叫你急症室唔戴n95就乖乖地唔戴，真係笑死
讀咁多書都成個傻仔咁，唔罷工 抵撚死

推

班黑警又想做埋d洗白野

我入去鳩咳2聲先
再話前排喺武漢返嚟
見有口罩派所以想拎

唉 輸哂俾班黑警啦
再係咁落去運動玩完架啦

唔好用詐/炸彈威脅

Push

推到變行動post

推到有行動post